澳洲Melbourne留學入

有冇人都係Monash
留個contact圍爐取下暖

LMsame here

唔介意留個contact?#by

呢位師兄180識得過

真人有啲似八兩金 識得過

吾似八兩金 似如花

小心有詐

有呀LM

開個tg grp？

好 留低你哋TG我add你哋

Send張相泥睇睇先？

[member]@[ChantelleLaurent/member]

你較番個privacy先我add唔到你

你呢ching

唔好亂加住 近排我地呢邊多佬扮學生 冇圖冇真相

你哋真係好撚煩

此地無銀就三百兩 以防萬一姐

你啱出到去冇咩朋友點都要保障下自己

Monash呀
讀咩呀你

十幾年讀monash
俾心機讀書。

Ok

唔係monash入唔入得

+1 Brisbane 人😭

btw想體驗外國讀書唔書唔好揀monash多大陸人到…

叉開少少，UQ多大陸人多到癲。

Welcome to Melb

無記錯UQ係香港學生示威被打上係遍幫大陸狗

係呀！ 啲大陸狗係咁拆我哋啲連儂牆，然後學校係連譴責都冇譴責佢哋

money>>>freedom

On9先至去uq
根本就應該黎我大unsw去團結香港人

畀人民幣定盲咗

IT

嚟到真係後悔

La Trobe final year

呢家全部名校都已經淪陷

你幾多月黎

好呀到時揾你

有冇unimelb

Clayton?

有冇monash group呀
好悶呀係度

Monash 15 grad ok?

Yes ar Ching

Deakin 仔一名

hello !

hi

香港讀U
岩先2月去左Monash Exchange 半年

返左離香港3 4個月左右

有冇人黎緊2月會係La Trobe讀?

melb人留名 原本都係Monash 依家轉咗Rmit

有呀Hello
我3月頭先開學

year 3

Unimelb仲等緊visa

樓主係咪有 monash group?

冇呀 我得Melbourne公海

here

冇呀

monash係咪好多香港人？

可以大家一齊開一個嘅 我都有幾個香港fd

今年好似幾多

開啦